仆你個街闊熊貓app高層入

真係未見過線上俾錢嘅app 冇付款確認頁面
唔小心揩到個掣 10秒內取消都可以話整好咗 唔俾取消 夾硬食咗我三舊水 個客服人員仲要串過馬撚
我打緊字佢同我quit左個chatroom quit前仲要Send埋啲咩戇鳩菠蘿包脆皮好好味 今日開始我部手機唔會再有呢個app foodpanda你地反省下啦

大陸D垃圾嘢，傻仔先會用。我一次都無用過

屌 原來大陸架 我依家比$100的士落去買M記都唔L會再叫呢間垃圾

推到佢執笠

甸

熊貓係完全冇客服。連email都冇埋，我真係未見過一間公司連email都唔用，大佬我想換下部接單機都冇人理。
而且成日有人送地址或者遲到，客人因為搵唔到熊貓就打電話俾我地餐廳。成日要幫佢地執屎。

一諗起要用部lag 到飛起既機就好忟，每次幫d客cancel單，我入個bulid-in 既chat已經可以用我成30秒，dllm而且仲唔可以改keyboard，我而家仲焗住用緊十幾年前3310嗰隻keyboard。再慢慢等d字load好。send完又要等d印度佬係印度打過黎confirm。曬撚哂啲時間。

岩 連客服都唔撚請 請親都唔知有冇讀過書 基本禮貌都唔識